一人一句你鐘意既校訓

自強不息 口德載物

尊德問學

積下口德，你我都得

新加坡大無腦
南洋理大生草

博文約禮

明德格物

新亞桑拿
崇基淫賤

止於至善

Grandescunt Aucta Labore

博見高登

修德講學

明德新民

誠明

文行忠信

博學篤行

知仁忠和

修己澤人 儲才濟世

博學、進德、濟民

Towards a Global Knowledge Enterprise

開物成務 勵學利民

求進，求新，創未來